不如admin一次過講清把尺係點度啦

第一，到底開post同留言係咪一定需要舉證？
我就覺得未必，因為如果樓主無任何舉證，巴絲自然會屌架啦，「無圖你話你係林早洩都得架啦」等句式就係咁黎。到時樓主柒左，隨時會比人起底添。

第二，即使開post同留言一定需要舉證，舉證嘅標準應該要幾高？
Prima facie, on the balance of probabilities, 定beyond reasonable doubt?

第三，好似ptgf嗰堆post咁，admin話「其中有為數不少之男女，並無充份證據」。
咁即係當中有一部分並非無的放矢啦。
如果係咁，應該淨係del無證據嘅圖，定係成個post都要del?

唔係連囝講請講楚

唔該連囝講請講楚

Admin: ...

無錯

屌你老母咁都有負評，痴撚線

連囝做野唔洗你教

早啲訓喇柒頭

肯定係Prima facie啦

連仔自己就係一把尺 憨鳩鳩咁

如果係balance of probabilities，已經近乎係雜誌嘅標準。Beyond reasonable doubt直頭同新聞無分別。

而今次ptgf嘅料，我覺得都到prima facie啦
喺連登呢啲討論區真係無咩問題喎

好簡單...比人告所以咪del..
唔關你有無舉證事既

你問我答

冇員工證= 9up